想搵job agent 請入

今年fg想搵marketing既工 八大bba科
做過相關既intern
各位請出招 急搵工

屌你junior都搵agent? jobsdb都癬把